Molamola, 美國國運已完

BIDEN老人痴呆都選到
美國都係無撚得救

中國竟然真係成為最後贏家

New Dark Age

大家準備做大灣區人未

人地四年後又再選，又有兩院選舉
美國唔會玩完

美國要玩獨裁先夠中國黎

CLS 你話換個好啲嘅我都算 SLEEPY JOE喎大佬

唔會再有下一個4年
呢4年中國會全面洗全地球嘅人腦

基本上今次輸咗已經等同永不超生

真係分分鐘揾隻狗去選都贏到trump

無國界CCP，完全滲透地球每一角落

成撚日笑中國 原來笑到最後真係中國 我地太短視

真係無言。美國人既選擇

到時咪又民主黨贏
你估支那會俾共和黨反cup咩

美國都興含淚投票

MACA可以話係以國家為單位的獨裁，全世界歸邊對付CCP
登登條J比CCP夾住，毒燃就有

MAGA才對

兒登仔代表哂美國人。 個個都看透世事